林鄭月娥食慣洋腸

同意 正皮
不同意 負皮

唔係食
係追撚住黎咬
黃色object就賤視

佢剩係食支那腸